幽門螺旋桿菌 呼氣測試邊到做最平?

因為最近老婆個胃唔係咁好, 成日有胃氣同有時會胃痛. 上網查查下發現好大機會係幽門螺旋菌既影響, 所以打算帶老婆去驗下醫下咁. 而小弟上網搵到大陸驗埋加埋開藥都唔洗400蚊, 但係香港我就咁搵是但一間, 剩係驗都要700,, 仲要未計食藥. 我知道驗既過程根本好簡單, 或者開藥方面會需要醫生處方, 但見到呢個齋驗都呢個價錢就真係好唔合理. 有無巴打知道 幽門螺旋菌 呼氣測試邊到做最平? (唔計要開埋處方藥)

屌你真係煩，上個網大把診所有做，你都可以上大陸網睇，又要搭車返去又唔知衛生情況，又想平又想好返既係屋企打座吧

政府到排啦
胃問題幾年唔會死既

利申：做完positive
食左個course好返好多

咁你咪返大陸囉

你憑咩覺得價錢唔合理
再者 你見大陸咁平又唔狗衝？
依到咪係個幾百蚊既分別囉

睇過佢都係一味去吹左先，政府冇一定出去先有

痴尻線身體要緊，都要去周圍格價
你老婆嫁左個慳家男，唔知好嬲定好笑

吹氣都唔係百分百準啦
就算係準到時拎份報告返政府GOPD
GOPD咪又未必同佢搞，都冇triple therapy既藥
肯肯定又係轉去外科
到時一樣係要排期
搞咁多野正正經經去GOPC叫醫生refer好撚過啦

屌，上深圳來回都一舊啦
再計返人仔同港紙匯率
唔差好多囉